機管局預計今日集會得500人

我朋友成team同事一齊去，
我就請咗假去剝機管局棚牙！
各位手足盡量增援ok?

收工來

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

感謝你！

GOGOGO

推

少到

今日機埸番工收4點到時見

帶多啲外語banner

今時今日和理非集會，郁下都萬人計
仲要機場有冷氣有女睇，唔係唔去嘛？

加油手足

500咁少？

唔係機場返工但都會山長水遠入去

500 ? 今晚見...

光復香港！
時代革命！

機管局 要吹雞大家識做 盡量入去聲援

5000基本盤啦

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

一齊推！

晏啲見

一陣上機前到

所以要大家幫手！

其實入機場真係快又方便，有冷氣有野食

光復香港

好！到時見！

機場有冷氣
分分鐘多人

啱呀！要同全世界講政府嘅暴行！

正呀喂

push

今晚真係飛
但已著黑衫，會早少少去接機先
大家加油

係囉！咁串睇死大家

see you!

真呀！大家come come come!

谷到五千 唔該大家

可能毅進制係500呢

謝謝你！

see u櫻木軍團

隔離post 話拆哂長凳

寫少左兩個零？

pish

j空姐

屌你啦我預5萬呀

各位今晚見

真．舒服示威！

thx bro!

聽細良講，集中向旅客宣傳警黑

726 醫護界集會！ - 分享自 LIHKG 討論區

726 727

我未要，問緊fd

嚇撚死機管局

gogogo

元朗唔係六點前要走？

咁多？

ok 絲打！

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

今朝起身老豆話會去

無問題

Pccw solution 舊同事加油

收工即去

未到，自

效率角度睇，大家應該盡可能參加機場集會，因為對象係外國人，佢地係藍海市場，而本地人基本上已經歸哂邊，再多既集會都好難再動搖到立場。但醫院果個集會都唔可以太少人，會難睇

推爆佢

推
我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

行街，隨心！

5點朗屏收工黎

要外遊，不了

正呀喂世伯！

實際時間地點睇番相關文宣

東涌收工即到

議員講姐 唔係AA

callcal call人

真呀，手足黎唔到機場就去醫院！

Push

推 加油！

大家準備定英文文宣，印定leaflets

thx

gogogogo

到機場，有需要嘅大家可以到A01櫃檯尋求協助

支持機管局吹雞

飛前埋一埋黎？

推！！！！！

咩人諗野咁on9?

我只係比大家知道有咩重要活動

要識外國朋友仔啊！

康文署集團旗下元朗設施

500？睇少我地

行動post 置頂

我機場個fd話aa同佢公司講，fact check唔到sor

睇完演唱會過黎會唔會太夜

黎

Gogogo!

應該好多手足做緊嘢

機管局曲線助攻
明知加下越激越多人
香港人爭氣！加油加油！

726機場
726機場
726機場

過左嚟先睇演唱會，再返去

爽

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

有文宣圖俾大家airdrop瘋狂share

要返工嚟唔到 有心無力
你地要加油呀

串到

今日出機場追星！

500

PKM 新活動，放假去捉

手動置頂

到時睇下新聞，黎唔到留力元朗

謝

岩岩land左
諗緊翻唔翻屋企先

我都收4點

五大訴求!
光復香港 時代革命!

大把鬼妹

番工
如果睇完仲有料就到
唔係就聽日元朗見

機管局睇少你地班示威者呀，做大去！

今晚先去到

香港加油

Intern食完lunch就嚟

500人
人唔笑，警犬都吠

到時見

推
726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

A21 I am ready

500人就要拆凳？

建議向旅客主力派「旅遊警示」

大家諗定帶咩去食, 機場食飯好貴

500人好似係跟譚文豪個講法 即係入紙寫個人數

我覺得機場會迫爆

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

727元朗
727元朗
727元朗

唔緊要，聽日元朗行街？

機場唔會去了，車錢大貴 有冇巴打可以車我

推佢老母

轉頭即去

我係機場番工 加油！

好似好多韓星

比多兩個零ok?

抖一抖先啦 放工先高潮

香港人加油！

要旅客宣傳依家香港警黑合作 你係街比黑社會打 打999無人理你架

放工見

晏啲見！

去！要人啊

要啦

好多女

come

係咪打漏個零
雖然遠
但都唔會得500咁少掛

逼爆機場

垃圾AA

推
一定要多啲人出黎！

機場會唔會有強制戰鬥劇情?要著晒裝備入黎?

去Asia miles個counter換機票

機場有冷氣有廁所補給又方便
爽過平時曬太陽遊行...
點會500人咁少....

中午就去

推到五萬人

點推算出黎？
諗住今晚放工入機場視姦啲空少

收工先去係咪太遲

Ok

睇小我地？

推呀

佢地次次都助攻。

收工即卡仆入去

即係幾點先高潮？唔熟機場

港島撚表示車費好貴

唔會！！
機場到11點！！

約左成班朋友十幾人 食涼粉

幫你推

3點開始高潮架啦

收工黎 六點未散架可

預埋我500+1

今晚見

唔可以比人睇死

推!

屌呀？被fake?
但多多益善ok?

機管局想用另類招數刺激集會人流

500人
咁睇少我地香港人嘅動員能力？

放學黎！

勇武派今日要休息一日,明日再戰

呢個就自行決定

斑離地撚都唔撚接受現實
只會睇佢覺得岩既野 點會判岩個形勢

推爆佢！淨間見

淨係arr hall真係夠企？？？

諗起都覺得正

重點向外輸出

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

夜晚黎

先入机場再去QE，食饱又入机場

留力聽日is ok

人多坐曬出邊先

let's go 勁fight!

今日下午到

不多於500
多過就老屈旅客食花生

貴極都係4，50蚊來回，出街食少餐都係到啦，當減肥囉

住東涌 一定黎

聽日元朗會唔會平啲？

睇直播！

仲有728 上環

都ok呀，今日和平多

去到成12點 有乜可能得500

今日見

好充實！

真，佢地平常做法

我單拖嚟

500(yj)

Pish

我今日生日都照到

唔係做機場 不過收工黎支持 洗唔洗買啲野飲野飲過黎？ 機場啲野咁撚貴

收工嚟

和你飛

毅進制500，即10進制4000左右

愛上了 看見你 如何不懂謙卑
去講心中理想 不會俗氣
猶如看得見晨曦 才能歡天喜地

放工黎支援

將軍澳撚放工出黎支持

機場返工
收8:30
收工即join

見到arrival hall地下痴左膠紙
好大隻1/2/3係地下

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

500其實都好多
大家一定要俾個好印象遊客睇
唔好下下兇人/圍人

我收工黎

機管局啲數學都係毅進制？

應該無，唔夠人呀

入到東涌先搭機巴，平好鬼多

機管局好似助攻
又拆凳又串你地得500人黎
咁少人拆咩凳

收工即到，溫提，機場d cctv 高清，仲要可以zoom 近遠，所以要戴齊野去接機啊

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

up

IMAX 仲有冇飛呀, 好想睇戲
睇戲唔撚犯法掛

空姐我來了

[長文]人生最重要的選擇題

收工到! 7:00

咪玩啦
入機場分分鐘仲平過入元朗

放工黎睇黑絲空姐

放工過黎

搭e11入去

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

靜默式遊行

大力啲出呀！
80後表示，我全部朋友都唔知有呢件事呀！

支持

機會唔大，今次唔好衝
留力聽日

大力啲推

7仔野飲係街外正價
餐廳野食好撚貴, 成百蚊食晚飯
一係睇有冇員工幫大家係老麥買餐

咁多次金鐘中環
幾多新界大西北巴絲大老遠出黎支援
都無話車費貴，夜左仲要去旺角再轉車仲要驚返唔到屋企
比 D 愛好唔好?

機場真係最多靚女既地方
巴打邊有可能唔去

日日都冇冷氣，今日終於有冷氣，唔去咪好蝕
大家記得帶外套去，機場冷氣凍

PUSH

收工黎

收工入嚟

分分中來 double 有突
機管局今次 hihi了

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

佢拆櫈係咪代表我地要自己帶摺櫈

大西北表示 6 7月用左好撚多錢搭車
不過咁樣係唔會阻止到我地出去集會遊行既決心

!

我要去接機

有事去唔到 大家得行ga就去啦

屯門手足可以坐船去東涌

係油麻地可以買啲乾糧同野飲過黎派比大家呀 有冇咩好提議

推啊

機場見

7點先觀塘收工 入到去會唔會好遲

老實講500 都羞家啦

今日放假都返入黎

來接機

來回4-50蚊姐
咁都嫌貴唔係香港人
利申：十八鄉

屯門撚
轉幾次先番到去，番到都2 3點

如果大家都果個時間黎就壯觀了...

捉精靈都諗到。

慢慢就會醞釀道各行各業大罷工

大家辛苦喇 加油！！

唔知會唔會有外語版連禯牆

當勇武仔講緊傷定死嘅時候
貴真係好低消費
比啲意志好無

浪到仆街

500人
兩班機的客都爆啦

不散

一個人去有咩要注意？

點解QE突然都有既

Up

我想問點樣由機場 去 伊利沙白醫院網球場？
想去完機場 再去網球場

戴IMAX 3D眼鏡

講左話搞好耐 fb發起 不過連登冇人理

機場可能會發生兩幫人互相指罵，零星會郁手，大家一樣要小心

恰一恰先，醒左就過嚟

遮樣夠

豐富暑期活動

500 人？
我地成set KA crew 都十幾人喇
自己香港自己救

港女一陣到
終於唔駛曬、又有冷氣、又有餐廳、又有大量洗手間
大家快D 黎~~~~~~~~~~~~~~

活動多，各自選擇，免費報名
726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am

大家 1-5pm人數真係好重要，因為我地收工後會有好多人入黎撐你地！！！！拜託學生同返shift既大家頂住第一round

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

阻阻大家

加油

咁多位手足到時見啦！

開槍啦最好.....D旅客一到步就比人射

不見不散，雖則我一條友

A22

入到黎大把手足

岩岩係機場反完夜，宜家反歸訓陣先
一陣見

今夏最舒服嘅一次

出左門口喇 各位兄弟陣間一齊爬山

好遠;(

推！ 一陣見！

港女表示好L同意

睇少連登仔喎

500？
Hahahahahahahaha

希望能操多國語言既巴絲打向外國人傳輸香港革命思想
同埋話俾d旅客知香港好危險千期唔好再來

朋友收工嚟支援

要輸出理念! 準備多D英文&外語標語 print or寫都得!

早你一個鐘 到時見

Ok收工黎

726其實有不反對通知書
可以好安全咁帶出
元朗恐襲 警黑合作
香港再非安全城市
嘅好機會

向旅客派送旅遊警示

之後先帶出政府用嗱喳手段陷害反送中嘅香港人

旅客先易入口

否則你硬塞5大訴求

我係一般旅客都黑人問號❓+關我撚事啦

係紅磡個到落？
第一次去 唔識路..

呢單都係依家先知

ST1 ,AAT,CX,HX,DHL,CPCS,CASL,PAPAS,HAECO,Duty Free............重有東薈城office.....重未計東涌居民...1間出5個代表都迫撚爆到T2 啦。 on99咁

放工即到

4點機場收工到時見

落力向東涌居民洗樓好d

有冇咩東涌居民Fb fanpage 可以放文宣？

on9. 請半日假仆過去
你老母睇少香港人？
同我班夠十萬個

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬抄巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:43更新版本

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬抄巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

去剮去牙

到時見
放緊飯 好次幾多人

仲要講埋為左打壓反送中
連路人 無辜市民都打埋 所以遊客要注意安全

Yes,旅客最關心安全

帶左ipad

你出車錢咪去囉。你估入一入機場平呀？？？

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

佢應該打少左個0起碼

咁啱夜晚要飛
早啲入嚟增援一陣
晏啲見

去到機場記得提醒旅客千期唔好入元朗自治區

係之前改標題嗰個五毛

吹雞?

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬炒巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:43更新版本

HX同事 收工即刻黎!

500個人你係度拆櫈？

shk單野之後第二日第三日都唔撚止500啦屌

機場有冷氣

同男朋友已請假，準備去

旅客食花生都係黑衫嘅話，咁咪即係旅客一齊支持香港人

5000都有

仆街
今日著黑衫入禁區
班機場保安喺到望住晒

500？AA你大鑊喇 我地要令你跌眼鏡

東涌人 Tung Chung Future

機場收9點
大家等埋我

寫漏兩個零

光復香港
時代革命

我愛港女

放工黎

收6點 希望join到

光復香港 時代革命

收工就嚟 叫機管局搵定人ot

有冇巴絲打自己去

香港無野多，就係人多

收工到！

成班crew收工 黎緊

去j空姐都得

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

陣間就去

和理非會回

我都收到風預計集會人數500人，接機大堂佢暫時間出黎既位其實唔多，到時應該要企到去L7

有冷氣，有乾淨洗手間，有野食，唔係唔去呀嘛？

住港島仲好意思話車費貴
屌你啦大家呢兩個月岀嚟又買地鐵飛又飛的

朋友Send比我
屌好撚感動…

Ladies and Gentlemen, this is the final boarding call. Final Boarding call for HK726. Would all passengers process to boarding gate 77 (arrival hall B) for boarding. Thank you.

各位乘客請注意⚠HK726前往民主自由的航班現正最後召集，請乘客迅速到登機閘口77登機，航班馬上開出，謝謝

有冷氣仆都仆出黎

有冷氣嘆 今次唔去唔得

黎緊

avengers assemble!

準備食埋飯去，帶埋細路

出未

學完舞過黎

推~

A20 A21
恆豐酒店落行兩個字
dl citybus app

有無dress code？

？

500人？咁睇少我地？

今次兩個夠
官警黑合作
香港旅遊警示

陣間見

印多D傳單後就出發去機場

聽日來 !
利申聽日去日本

至少都應該50000啦

加油呀

放左下晝， 食埋飯黎

8點先收工
請假請左聽日
加油啊

齊上齊落 唔好落單

有咁多空姐地勤

好

***機場4號私家車場爆左無位入***

放左工即入

一陣見

726

收工到！！！！！
日日都有news 激起團火
個死7警咁都上訴到，死屎啦

如果機管局都用毅進制

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , you burn with us

我無野講

醫院個邊係咪唔係醫護人員都可以去？

收工入機場

東涌友一定到！

coming

500?
唔估無人當你儍！

我們今日做香港旅遊大使啦！

收工黎，6點幾左右

平時機場啲人都唔止500啦

有冇Dress Code?

黑衫

其實冇支持就得

小弟翻機場 收工即出

如果得500人
AA使唔使調Avseco多60人返大樓
AA 自打嘴巴

去緊，機場見。

班avseco全部廢老啊婆黎
無撚用的

佢預計少人啲咪幾好

出

今晚十點落機 跟住直接參加

support

Gogogo

屌你、要人呀
你班友又遲到

100

隨便都過千啦下化

預佢老母 大家快啲去

瘋狂接機

300

唔止

聽晚先番香港⋯
加油呀

Add oil

sorry 想問去到幾點？

要睇空姐對腳

2359

非機場返工但夜啲嚟

6點收工嚟！

Coming soon, will bring the leaflet for traveler......

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

6點收工後黎

咩都冇準備過黎得唔得

得

又打機管局一巴巴

唔夠人啊 人呢屌

我油漆佬一個，同航空冇關係，但都請半日去，冇咗幾舊水都嚟撐呀，五百人？以為香港嗰嗰都係奴隸呀？

收工七點去，仲要買番件黑tee，交通情況如何？

毅進制
50人出席

其他只係遊客，記者

記者4點黎到
但我同朋友6點先入到去

SUPPORT

收工黎。夜晚先係高峰期

過千都黎

唔好意思借一借位
728上環遊行

元朗重要，上環都好重要！！
入去幫手推啊！

去到今晚5000都唔止我話定比你聽

500? 叫雞管局喫屎

加個零 我都擔心唔夠

等埋我啊

唔好咁早散

from tg

係機場嘅朋友~

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

馬上到

得500人咁少既話機管局洗乜咁緊張喎

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用Safety Alert in Hong Kong做主題
在場既人airdrop英文文宣呀

集會人數估計已達 1000

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

有消息傳出龍蝦都係4點幾返

收工去

希望唔好咁早散

gogogo!

正呀！

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

唔好再嗌香港人加油
要畀外國遊客知道我地嘅訴求！

- Free Hong Kong, Democracy now
- NO CHINA Extradition Bill
-Fight for freedom, Stand with Hong Kong
-Police Violence is state Terrorism
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-No Riot, Only Tyranny
-Liberate Hong Kong, Revolution of our times

傳出去，一齊嗌

用警方計法，應該得500

多謝大家願意花時間，身體力行支持！
手足加油，守衛自己屋企，大家有責！

推到塞爆！

現實明明得50人，點解你AA 要同政府作對？ 跨大集會人數？ 反了反了

依個垃圾林鄭政府同D去到神憎鬼厭嘅地步

On9 AA

arrival hall a b 坐爆哂 但冇大聲公

【15:30】有航空界員工今日下午1時在機場1號客運大樓接機大堂舉行「和你飛」集會，要求政府回應民間5大訴求。
大會宣佈接機大堂B接近坐滿，呼籲參與者到接機大堂A繼續靜坐。

咁少人

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

睇下今次啲狗仲夠唔夠膽打人？夠膽打既話 黑色警示都有份

收工入黎

500人
太睇小香港人了

咁小人架咋原來
真係要叫多啲人了

下一次咪撚講500了，低估香港人，幫手撥火

[Pokemon Go!!]大家準備好聽日入嚟元朗捉神獸未呢？！